山狗表示:藍斯你個垃圾！！！！

你比波我射一早入啦

交波又垃圾 射波又垃圾